{"config":{"lang":["es"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Arter Wiki","text":"<p>Arter's Lab</p> <p>Desde una historia que va a durar 24 horas hasta una campa\u00f1a que dura meses, todo nace, crece y se desarrolla en estas p\u00e1ginas. Quieres acompa\u00f1arme por los caminos que sigo para desarrollar una idea? Te comparto mi mundo.</p>"},{"location":"#mis-skills","title":"\ud83d\udd79\ufe0f Mis Skills","text":"Skill Level Edici\u00f3n y Postproducci\u00f3n \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2591 9/10 Grabaci\u00f3n (DJI Osmo Pocket) \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2591 8/10 Photoshop / Illustrator \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2591 8/10 Branding y piezas visuales \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2591 9/10 Canva \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588 10/10 Conceptos y Narrativas \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2591 9/10 Guionizaci\u00f3n de reels/stories \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2591 9/10 Estrategia de Contenido \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2591 8/10 Planificaci\u00f3n de Series \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2591 9/10 Dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de eventos \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2591 8/10 Marketing de guerrilla \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2591 8/10 Obsidian / MkDocs / Astro \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2591\u2591\u2591 7/10 Generaci\u00f3n de im\u00e1genes IA \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2591 8/10 Producci\u00f3n multimedia web \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2591 8/10 <p>Trabajos destacados / Portfolio 6 - 10 proyectos</p> <p>Sobre m\u00ed / Bio breve</p> <p>Clientes / Logos</p> <p>Contacto / CTA final</p> <p></p>    Tu navegador no soporta la reproducci\u00f3n de videos."},{"location":"about/","title":"Sobre m\u00ed","text":"<p>Soy creativo y content creator para una agencia de publicidad que trabaja con marcas globales del sector automotriz. Me apasiona crear historias visuales con identidad est\u00e9tica y narrativa emocional.</p> <p>Mi trabajo combina: - Conceptualizaci\u00f3n creativa - Guion y storytelling para redes - Direcci\u00f3n de arte y edici\u00f3n - Contenido experiencial y de marca</p> <p>Mi objetivo: transformar ideas en momentos memorables y conectar a las marcas con su comunidad desde lo aut\u00e9ntico.</p>"},{"location":"contact/","title":"Contacto","text":"<p>\ud83d\udce7 ezequiel.creativo@gmail.com \ud83d\udcf1 Instagram: @ezequiel.creativo \ud83c\udf10 LinkedIn: linkedin.com/in/ezequiel-creativo</p> <p>\u00a9 2025 Ezequiel \u2014 Todos los derechos reservados.</p>"},{"location":"index_old/","title":"Arter Wiki","text":"<p>Este Wiki es mi laboratorio de ideas: un lugar vivo, donde conviven lo estrat\u00e9gico y lo art\u00edstico, lo t\u00e9cnico y lo narrativo.  </p>"},{"location":"index_old/#creativo-publicitario-y-storyteller-visual","title":"Creativo publicitario y storyteller visual","text":"<p>Trabajo con marcas como BMW, MINI, Motorrad y BYD, desarrollando ideas y contenidos digitales que conectan con las personas.</p> <p>Mi enfoque combina narrativas visuales con est\u00e9tica vintage, tecnolog\u00eda y storytelling para redes sociales. - \ud83c\udf1f Conceptos creativos: ideas de campa\u00f1as, activaciones y marketing de guerrilla. - \ud83c\udfa5 Producci\u00f3n de contenido: gu\u00edas para videos, BTS, storytelling y narrativa visual con est\u00e9tica vintage. - \ud83d\ude97 Automotriz &amp; movilidad: proyectos y notas de campa\u00f1as para el sector automotriz y sostenibilidad. - \ud83d\udee0\ufe0f Herramientas &amp; sistemas: procesos, hacks y recursos para organizar y escalar trabajo creativo. - \ud83c\udf10 Exploraci\u00f3n personal: reflexiones, proyectos experimentales y apuntes de crecimiento.  HOLSAHOAHOAISHOAIHOIHSOIAH Ver mis campa\u00f1as</p>"},{"location":"index_old/#mi-reel-de-instagram","title":"Mi Reel de Instagram","text":"<p>Aqu\u00ed comparto un reel reciente:  </p>"}]}